Baker tilly 2017 grad program

有冇巴打已經去左group interview?
有冇tips or 題目比大家參考下？